[可以返工了] 立法會外市民自發清理垃圾

反對修訂逃犯條例修訂的示威者，昨日在金鐘一帶與警方爆發衝突，示威者凌晨過後離開。今早約10時半，於立法會及政府總部外的警力明顯增強，多部警車駛至，下車的大部分警員均配備盾牌及頭盔。

在添馬公園近龍和道旁的一帶，則有約30名市民到場清理垃圾，部分人戴上口罩，暫時未見有其他行動，昨日被佔領的夏慤道則未見有市民聚集。